要connect 或動員香港南亞裔出post 用英文呀!

香港南亞裔通常識講廣東話但唔識睇中文! 要動員佢就要佢哋睇得明! 畢竟擴闊支持運動光譜對我哋有利

push

UST 學生會係咪可以幫下手?

有冇可能直程搵d南亞人組織溝通下
拉埋d有質素既南亞人同一陣線關注南亞人造成既問題
咁樣對內又唔得罪幫我地既南亞人
對外又唔會俾人話我地歧視人
左膠都冇聲出

@UST南亞仔

push!

Hong Kong Akbar

我識唔少南亞人 可以幫手翻譯
文宣如果要翻譯 搵我